Współczynnik uczenia: 0.01 \\ 
Przedział losowania początkowych wartości wag: (-0.5, 0.5) \\ 
Wartość momentum: 0.6 \\ 
Rozmiar mini-batcha: 100 \\ 



\begin{table}[H]
	\caption{Trafność predykcji wyuczonego modelu na zbiorze testowym}
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
		\hline
		Wielkość warstwy ukrytej & Trafność [\%]& Czas uczenia [min] & Liczba epok \\ \hline
     		100 & 77.11 & 6.99 & 147 \\ \hline
		200 & 82.65 & 16.78 & 243 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		300 & 84.86 & 30.07 & 334 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		400 & 83.56 & 30.06 & 273 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		500 & 83.28 & 30.10 & 228 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		600 & 81.91 & 30.13 & 197 \\ \hline

	\end{tabular}
\label{tab:hidden_layer}
\end{table}


\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
width=\textwidth,
height=0.6\textwidth,
    xlabel={Epoka},
    ylabel={Wartość funkcji kosztu},
    legend pos=north east,
    ymajorgrids=true,
    grid style=dashed,
]
 
\addplot[
    color=blue,
    ]
    coordinates {
    (0,0.9731134908362841)(1,0.944943632028177)(2,0.9268711034243577)(3,0.9124161151639247)(4,0.8994624253085094)(5,0.8871791359004739)(6,0.8751908961874975)(7,0.8633115569948105)(8,0.8514329209958674)(9,0.8394758647414948)(10,0.827373994834234)(11,0.8150728621322781)(12,0.802534519612161)(13,0.7897420999680529)(14,0.7767021454266976)(15,0.7634440575512196)(16,0.7500168476848278)(17,0.7364838130001488)(18,0.7229160396379478)(19,0.7093857555541933)(20,0.6959604810067622)(21,0.6826986649327579)(22,0.6696471330970888)(23,0.656840317823734)(24,0.6443009719810349)(25,0.6320419249696771)(26,0.6200684067894564)(27,0.6083805159686372)(28,0.5969755015906151)(29,0.5858496390919962)(30,0.5749995851005929)(31,0.5644231883225361)(32,0.5541198059002624)(33,0.544090224326751)(34,0.5343363097555229)(35,0.52486051624411)(36,0.5156653664492985)(37,0.5067529930573185)(38,0.49812479658977327)(39,0.4897812419139795)(40,0.4817217868925444)(41,0.4739449158023469)(42,0.4664482392590216)(43,0.45922862140504894)(44,0.4522823024345186)(45,0.4456049970951697)(46,0.43919196368792573)(47,0.43303804945891716)(48,0.42713772463594313)(49,0.42148511816136497)(50,0.4160740646494381)(51,0.41089816640711485)(52,0.4059508686445595)(53,0.4012255417715703)(54,0.3967155626194155)(55,0.3924143865431788)(56,0.3883156041938632)(57,0.3844129796199913)(58,0.38070046952467956)(59,0.37717222629425634)(60,0.3738225893241172)(61,0.370646069931933)(62,0.3676373347755998)(63,0.3647911914393617)(64,0.36210257813213004)(65,0.3595665577122578)(66,0.3571783149047751)(67,0.35493315487441873)(68,0.3528265013534086)(69,0.35085389318481847)(70,0.3490109791290529)(71,0.34729351170378847)(72,0.345697341368087)(73,0.3442184123886575)(74,0.34285276131192793)(75,0.3415965183089861)(76,0.3404459109912675)(77,0.339397269801703)(78,0.33844703387469893)(79,0.3375917563302934)(80,0.3368281082310226)(81,0.3361528807533562)(82,0.335562985409981)(83,0.33505545237415263)(84,0.33462742712120824)(85,0.3342761657343264)(86,0.33399902931199066)(87,0.333793477934825)(88,0.33365706458339095)(89,0.33358742925944546)(90,0.33358229338510076)(91,0.33363945437637765)(92,0.3337567801504305)(93,0.3339322032749985)(94,0.3341637145478817)(95,0.3344493560203169)(96,0.33478721381498283)(97,0.3351754114430117)(98,0.33561210457288826)(99,0.3360954782505981)(100,0.33662374737763884)(101,0.33719516081022705)(102,0.337808008665178)(103,0.33846063111807945)(104,0.3391514251308801)(105,0.3398788438199204)(106,0.34064138309787406)(107,0.34143755317930324)(108,0.34226583815241385)(109,0.34312465258553493)(110,0.344012307063049)(111,0.34492699310327724)(112,0.34586679268085896)(113,0.3468297108120393)(114,0.3478137242004472)(115,0.34881683660318236)(116,0.3498371322675698)(117,0.3508728212131721)(118,0.3519222730035457)(119,0.3529840381589096)(120,0.3540568581113609)(121,0.3551396655232664)(122,0.35623157703039904)(123,0.35733188029155855)(124,0.3584400168807682)(125,0.3595555622433122)(126,0.36067820376478105)(127,0.3618077179902135)(128,0.36294394811408087)(129,0.36408678293303015)(130,0.36523613840776814)(131,0.36639194275804793)(132,0.3675541256206447)(133,0.3687226113042503)(134,0.3698973156884483)(135,0.3710781459489148)(136,0.3722650021215278)(137,0.3734577795560152)(138,0.3746563715086529)(139,0.37586067140290763)(140,0.37707057456470394)(141,0.3782859794563423)(142,0.3795067885646096)(143,0.3807329091485182)(144,0.3819642540421759)(145,0.38320074266570636)
    };
 
\addplot[
    color=green,
    ]
    coordinates {
    (0,1.0528954398065697)(1,0.9797861036845906)(2,0.9557828950686138)(3,0.9345658910709027)(4,0.9139260046224188)(5,0.8941338539824452)(6,0.8753531300104028)(7,0.8575393527096438)(8,0.8405052296787818)(9,0.8240058347533601)(10,0.8078012171986443)(11,0.791691674707785)(12,0.7755352592496078)(13,0.7592552058117469)(14,0.7428399469734397)(15,0.7263355990368378)(16,0.7098309734772672)(17,0.6934372763356463)(18,0.6772669724898599)(19,0.6614170444127389)(20,0.6459602719730843)(21,0.6309450443774725)(22,0.6164013961795839)(23,0.6023496379128739)(24,0.588808106959123)(25,0.575797663284367)(26,0.5633421343164596)(27,0.5514654758071832)(28,0.5401873877943492)(29,0.5295191995923696)(30,0.5194612083047382)(31,0.5100018126794532)(32,0.5011181409492299)(33,0.4927775775917011)(34,0.484939592379866)(35,0.4775574378593288)(36,0.4705795057092997)(37,0.4639503703698731)(38,0.4576117897268309)(39,0.451504157108846)(40,0.4455690070314733)(41,0.4397529486270159)(42,0.43401261049948187)(43,0.4283189898745708)(44,0.4226589141804672)(45,0.4170322677038994)(46,0.4114460405313487)(47,0.4059081758865419)(48,0.4004239083936503)(49,0.39499531462085585)(50,0.3896230119082525)(51,0.38430841748959843)(52,0.3790554386703948)(53,0.37387117046868096)(54,0.3687656808656101)(55,0.36375118462216616)(56,0.3588409332935132)(57,0.35404808626922046)(58,0.34938474131707037)(59,0.3448612218511738)(60,0.34048565093419136)(61,0.3362637917335011)(62,0.3321991023344455)(63,0.3282929392043064)(64,0.32454484513023796)(65,0.3209528688311185)(66,0.31751387888483595)(67,0.3142238495338183)(68,0.31107810775920464)(69,0.3080715390358975)(70,0.3051987538608169)(71,0.3024542194072937)(72,0.2998323614075351)(73,0.2973276412941825)(74,0.2949346131898834)(75,0.2926479647732869)(76,0.2904625454897921)(77,0.2883733850548929)(78,0.28637570471785945)(79,0.2844649233041047)(80,0.2826366596309262)(81,0.280886732497785)(82,0.2792111591001469)(83,0.27760615241793046)(84,0.2760681178950218)(85,0.27459364955801113)(86,0.273179525616438)(87,0.2718227035341756)(88,0.27052031454985587)(89,0.26926965764019006)(90,0.2680681929514044)(91,0.2669135347605017)(92,0.2658034440620821)(93,0.2647358209029947)(94,0.26370869660359286)(95,0.26272022601009076)(96,0.2617686799180883)(97,0.2608524377941501)(98,0.25996998090218554)(99,0.25911988591613827)(100,0.2583008190718243)(101,0.2575115308799908)(102,0.25675085139058607)(103,0.25601768596505814)(104,0.25531101147893104)(105,0.2546298728405938)(106,0.25397337967447237)(107,0.2533407029796905)(108,0.2527310715441211)(109,0.25214376787732273)(110,0.25157812343643926)(111,0.25103351296945314)(112,0.2505093478984279)(113,0.2500050688089451)(114,0.24952013728285033)(115,0.24905402747737398)(116,0.24860621797689678)(117,0.24817618449425058)(118,0.24776339396648459)(119,0.24736730048698882)(120,0.24698734336623515)(121,0.24662294744129654)(122,0.24627352557598903)(123,0.24593848311878547)(124,0.24561722392529153)(125,0.24530915742211995)(126,0.2450137061090498)(127,0.2447303128824842)(128,0.24445844762099178)(129,0.2441976125944837)(130,0.24394734642104962)(131,0.24370722647183274)(132,0.24347686978859415)(133,0.243255932713514)(134,0.24304410952943908)(135,0.2428411304718435)(136,0.24264675950358847)(137,0.24246079224090955)(138,0.24228305438271341)(139,0.24211340092487404)(140,0.2419517163407383)(141,0.2417979157882588)(142,0.24165194727788233)(143,0.24151379462023145)(144,0.2413834808835279)(145,0.241261072037142)(146,0.24114668044240298)(147,0.2410404678709561)(148,0.24094264777514154)(149,0.24085348659077904)(150,0.24077330390488214)(151,0.24070247135357375)(152,0.24064141011809778)(153,0.24059058685995027)(154,0.24055050789979496)(155,0.24052171143998727)(156,0.2405047577097352)(157,0.24050021711412106)(158,0.24050865678723982)(159,0.24053062631447023)(160,0.24056664367740355)(161,0.24061718256611403)(162,0.2406826620414216)(163,0.24076343915861453)(164,0.2408598047065072)(165,0.24097198181021381)(166,0.24110012688557736)(167,0.24124433233984413)(168,0.2414046304522323)(169,0.2415809979808778)(170,0.24177336117517656)(171,0.2419816009890275)(172,0.2422055583747461)(173,0.2424450395876252)(174,0.24269982145345975)(175,0.24296965655515945)(176,0.24325427828894985)(177,0.24355340573298348)(178,0.24386674826640334)(179,0.24419400987754972)(180,0.2445348931069227)(181,0.2448891025831388)(182,0.24525634812732514)(183,0.24563634742174503)(184,0.2460288282604878)(185,0.2464335304222768)(186,0.24685020722660617)(187,0.2472786268528147)(188,0.24771857351593693)(189,0.24816984860140887)(190,0.2486322718613666)(191,0.24910568276702683)(192,0.24958994209385388)(193,0.25008493378941343)(194,0.25059056713953776)(195,0.2511067792092946)(196,0.2516335374943315)(197,0.2521708426784408)(198,0.2527187313572242)(199,0.253277278557544)(200,0.2538465998598318)(201,0.2544268529171701)(202,0.2550182381636256)(203,0.2556209985166491)(204,0.2562354179061219)(205,0.256861818505844)(206,0.25750055660040605)(207,0.2581520170882068)(208,0.2588166066958508)(209,0.2594947460561807)(210,0.26018686087781323)(211,0.2608933725041213)(212,0.2616146882186856)(213,0.26235119169509546)(214,0.26310323400303487)(215,0.2638711255624647)(216,0.2646551293802722)(217,0.26545545581309615)(218,0.26627225898826834)(219,0.26710563489989747)(220,0.2679556210988175)(221,0.2688221978295864)(222,0.26970529044401964)(223,0.27060477293888363)(224,0.27152047251745925)(225,0.2724521751474264)(226,0.27339963216496094)(227,0.2743625680412629)(228,0.2753406894682287)(229,0.2763336959216916)(230,0.27734129181272854)(231,0.2783632002319718)(232,0.2793991781271053)(233,0.28044903253802506)(234,0.2815126372715048)(235,0.28258994916822805)(236,0.2836810229542585)(237,0.2847860236316248)(238,0.2859052354875317)(239,0.2870390670917901)(240,0.28818805206577675)(241,0.2893528458636738)
    };
 
\addplot[
    color=red,
    ]
    coordinates {
    (0,1.0923585600859256)(1,1.065530773920049)(2,1.0452692632991787)(3,1.0257631416769646)(4,1.0068233544235257)(5,0.9880885276522436)(6,0.9691324138574743)(7,0.9494437091455122)(8,0.9283775661252043)(9,0.9052784099296676)(10,0.8800612051073362)(11,0.8538436678117021)(12,0.8283005924245134)(13,0.8043596041844598)(14,0.7820509088586449)(15,0.761058301052766)(16,0.7410670620559814)(17,0.7218511958455194)(18,0.7032642496867048)(19,0.6852150265453819)(20,0.6676482186178815)(21,0.6505309992051727)(22,0.6338438525271018)(23,0.6175747561040392)(24,0.6017164356996827)(25,0.5862661337510982)(26,0.5712266496559674)(27,0.5566070919132615)(28,0.5424222433820559)(29,0.5286904245608185)(30,0.5154305728677372)(31,0.5026594687033126)(32,0.4903897147435775)(33,0.4786286209712379)(34,0.46737786473017257)(35,0.45663371698065364)(36,0.4463876490864304)(37,0.4366271711309326)(38,0.4273367761391164)(39,0.4184988821298963)(40,0.4100946862701707)(41,0.4021048745510974)(42,0.394510161590758)(43,0.3872916622911691)(44,0.3804311163103531)(45,0.37391099678330847)(46,0.36771453757844447)(47,0.36182571061246016)(48,0.3562291785694672)(49,0.35091024087749384)(50,0.34585478372707074)(51,0.3410492393794725)(52,0.33648055635307333)(53,0.3321361800257752)(54,0.3280040421993297)(55,0.3240725577284231)(56,0.3203306261176948)(57,0.3167676359258651)(58,0.3133734698889464)(59,0.31013850890377515)(60,0.3070536333883149)(61,0.30411022100828305)(62,0.301300140261662)(63,0.2986157398757017)(64,0.29604983434492926)(65,0.29359568619803744)(66,0.2912469857243964)(67,0.2889978289325473)(68,0.2868426944778599)(69,0.2847764202111816)(70,0.2827941798887682)(71,0.2808914604648465)(72,0.2790640402747536)(73,0.2773079683164128)(74,0.2756195447544399)(75,0.27399530270505124)(76,0.2724319913099674)(77,0.270926560071557)(78,0.26947614439706974)(79,0.26807805228453996)(80,0.26672975207460226)(81,0.26542886118919246)(82,0.2641731357784003)(83,0.26296046119940575)(84,0.2617888432555745)(85,0.2606564001287549)(86,0.25956135494312554)(87,0.25850202890428836)(88,0.2574768349624616)(89,0.25648427195348183)(90,0.25552291917580944)(91,0.2545914313658207)(92,0.2536885340373593)(93,0.2528130191548377)(94,0.2519637411121471)(95,0.2511396129922819)(96,0.25033960308495806)(97,0.24956273164161513)(98,0.24880806784908976)(99,0.24807472700494276)(100,0.24736186787894845)(101,0.24666869024662155)(102,0.2459944325818962)(103,0.2453383698971791)(104,0.2446998117200072)(105,0.24407810019644857)(106,0.24347260831220274)(107,0.24288273822310508)(108,0.24230791968741)(109,0.24174760859283992)(110,0.24120128557194193)(111,0.24066845469979672)(112,0.24014864226858199)(113,0.2396413956339105)(114,0.23914628212824188)(115,0.23866288803701144)(116,0.23819081763343833)(117,0.23772969226826035)(118,0.23727914951091011)(119,0.2368388423388846)(120,0.236408438372287)(121,0.23598761915072036)(122,0.23557607944990308)(123,0.23517352663554683)(124,0.23477968005220495)(125,0.23439427044494238)(126,0.2340170394118225)(127,0.23364773888533663)(128,0.23328613064102)(129,0.2329319858316214)(130,0.23258508454529228)(131,0.23224521538637072)(132,0.23191217507742803)(133,0.23158576808133616)(134,0.23126580624220325)(135,0.23095210844409925)(136,0.23064450028657674)(137,0.2303428137760543)(138,0.23004688703220585)(139,0.2297565640085546)(140,0.22947169422653055)(141,0.2291921325223056)(142,0.22891773880576857)(143,0.22864837783104722)(144,0.22838391897803076)(145,0.22812423604437826)(146,0.2278692070475398)(147,0.2276187140363435)(148,0.22737264291173237)(149,0.22713088325626177)(150,0.22689332817198588)(151,0.2266598741263862)(152,0.2264304208060113)(153,0.22620487097751002)(154,0.22598313035575726)(155,0.2257651074787788)(156,0.22555071358919562)(157,0.22533986252191307)(158,0.22513247059778974)(159,0.22492845652302546)(160,0.22472774129401452)(161,0.22453024810741512)(162,0.2243359022751873)(163,0.22414463114436148)(164,0.22395636402129634)(165,0.22377103210019558)(166,0.2235885683956515)(167,0.22340890767899005)(168,0.22323198641819844)(169,0.2230577427212138)(170,0.2228861162823681)(171,0.2227170483317785)(172,0.22255048158748714)(173,0.2223863602101564)(174,0.22222462976013516)(175,0.22206523715671847)(176,0.22190813063943146)(177,0.22175325973117638)(178,0.22160057520309143)(179,0.2214500290409791)(180,0.22130157441317028)(181,0.22115516563970058)(182,0.22101075816268473)(183,0.22086830851778344)(184,0.22072777430666984)(185,0.22058911417040422)(186,0.2204522877636442)(187,0.22031725572961827)(188,0.22018397967580086)(189,0.22005242215023763)(190,0.21992254661847124)(191,0.21979431744102781)(192,0.21966769985143172)(193,0.2195426599347149)(194,0.21941916460640137)(195,0.21929718159194325)(196,0.21917667940659172)(197,0.21905762733569176)(198,0.21893999541538856)(199,0.21882375441373625)(200,0.21870887581220458)(201,0.21859533178757673)(202,0.21848309519423448)(203,0.21837213954682824)(204,0.21826243900332812)(205,0.21815396834845488)(206,0.2180467029774885)(207,0.21794061888044924)(208,0.21783569262665456)(209,0.21773190134964235)(210,0.21762922273246277)(211,0.21752763499333264)(212,0.2174271168716485)(213,0.21732764761435464)(214,0.21722920696266143)(215,0.21713177513910678)(216,0.2170353328349577)(217,0.2169398611979436)(218,0.21684534182031506)(219,0.21675175672722274)(220,0.2166590883654068)(221,0.21656731959219122)(222,0.21647643366477473)(223,0.2163864142298108)(224,0.21629724531326802)(225,0.21620891131056447)(226,0.21612139697696603)(227,0.21603468741824364)(228,0.21594876808157856)(229,0.21586362474671056)(230,0.2157792435173205)(231,0.21569561081263938)(232,0.21561271335927823)(233,0.2155305381832719)(234,0.21544907260232782)(235,0.2153683042182773)(236,0.21528822090972086)(237,0.2152088108248622)(238,0.21513006237452634)(239,0.2150519642253564)(240,0.21497450529318493)(241,0.21489767473657342)(242,0.21482146195051882)(243,0.21474585656032136)(244,0.2146708484156101)(245,0.21459642758452327)(246,0.21452258434804175)(247,0.21444930919446925)(248,0.2143765928140609)(249,0.21430442609379366)(250,0.21423280011228063)(251,0.21416170613482194)(252,0.21409113560859525)(253,0.21402108015797985)(254,0.21395153158001526)(255,0.21388248183999103)(256,0.21381392306716612)(257,0.21374584755061632)(258,0.21367824773520805)(259,0.21361111621769738)(260,0.21354444574295012)(261,0.21347822920028442)(262,0.21341245961993127)(263,0.21334713016961324)(264,0.2132822341512369)(265,0.2132177649977002)(266,0.2131537162698093)(267,0.21309008165330479)(268,0.21302685495599563)(269,0.2129640301049949)(270,0.21290160114406048)(271,0.21283956223103245)(272,0.212777907635369)(273,0.21271663173577599)(274,0.21265572901792779)(275,0.212595194072278)(276,0.2125350215919536)(277,0.21247520637073553)(278,0.21241574330111612)(279,0.21235662737243594)(280,0.212297853669093)(281,0.21223941736882435)(282,0.21218131374105384)(283,0.21212353814530674)(284,0.2120660860296837)(285,0.21200895292939453)(286,0.21195213446534686)(287,0.21189562634278664)(288,0.21183942434998762)(289,0.21178352435698647)(290,0.21172792231436074)(291,0.21167261425204587)(292,0.21161759627818924)(293,0.21156286457803614)(294,0.21150841541284818)(295,0.21145424511884667)(296,0.21140035010618236)(297,0.21134672685792572)(298,0.21129337192907602)(299,0.21124028194558672)(300,0.2111874536034042)(301,0.2111348836675169)(302,0.21108256897101355)(303,0.21103050641414567)(304,0.2109786929633953)(305,0.21092712565054353)(306,0.21087580157173674)(307,0.21082471788655216)(308,0.21077387181705667)(309,0.21072326064685987)(310,0.21067288172015847)(311,0.21062273244077032)(312,0.2105728102711574)(313,0.21052311273143592)(314,0.21047363739837105)(315,0.21042438190435792)(316,0.21037534393638585)(317,0.21032652123498427)(318,0.21027791159315262)(319,0.21022951285527006)(320,0.21018132291598723)(321,0.21013333971909806)(322,0.2100855612563927)(323,0.21003798556649012)(324,0.20999061073365177)(325,0.20994343488657582)(326,0.2098964561971727)(327,0.20984967287932157)(328,0.20980308318760968)(329,0.20975668541605447)(330,0.2097104778968096)(331,0.20966445899885572)(332,0.20961862712667767)(333,0.20957298071892938)
    };
 
\addplot[
    color=brown,
    ]
    coordinates {
    (0,1.0368947455614759)(1,0.9980973321355808)(2,0.9678542317794879)(3,0.9397344288887288)(4,0.9121168390504009)(5,0.8844404083901167)(6,0.8567521550277177)(7,0.8293769855813357)(8,0.8026528894307168)(9,0.7768228094849282)(10,0.7520399164439338)(11,0.7283993405366638)(12,0.7059562708453514)(13,0.6847319188148135)(14,0.6647176216164912)(15,0.6458812105078133)(16,0.6281745188890862)(17,0.611539988919816)(18,0.5959154402781758)(19,0.5812370954148615)(20,0.5674413660937389)(21,0.5544659007214973)(22,0.5422502403072853)(23,0.5307362781224764)(24,0.5198686119605141)(25,0.5095948196761081)(26,0.49986566427514034)(27,0.4906352290033752)(28,0.48186098468208394)(29,0.4735037949337189)(30,0.46552786749684383)(31,0.4579006610530414)(32,0.4505927571330879)(33,0.44357770612046477)(34,0.4368318554286755)(35,0.430334166788723)(36,0.4240660283633861)(37,0.4180110661814413)(38,0.41215495820982107)(39,0.4064852532947311)(40,0.400991196239695)(41,0.3956635594863549)(42,0.3904944812611972)(43,0.3854773096827149)(44,0.38060645220894396)(45,0.3758772299394835)(46,0.37128573663148967)(47,0.36682870277662877)(48,0.36250336562365876)(49,0.3583073465189856)(50,0.354238537283596)(51,0.3502949974814568)(52,0.34647486432876917)(53,0.34277627665173366)(54,0.33919731376627327)(55,0.3357359494985019)(56,0.33239002087656594)(57,0.32915721038886797)(58,0.32603504019117)(59,0.3230208763004673)(60,0.32011194065195675)(61,0.3173053289047474)(62,0.31459803203008335)(63,0.31198695996019865)(64,0.30946896587254963)(65,0.3070408699947056)(66,0.30469948211063363)(67,0.3024416222109547)(68,0.3002641389488279)(69,0.2981639257375146)(70,0.2961379344582135)(71,0.2941831868428651)(72,0.2922967836626217)(73,0.2904759118948131)(74,0.2887178500649923)(75,0.28701997197068085)(76,0.285379748993444)(77,0.28379475119886616)(78,0.2822626474121444)(79,0.2807812044421302)(80,0.2793482856100972)(81,0.27796184872230334)(82,0.27661994360832975)(83,0.2753207093307585)(84,0.2740623711563725)(85,0.2728432373649684)(86,0.2716616959591721)(87,0.27051621132740117)(88,0.26940532090227454)(89,0.2683276318482737)(90,0.26728181780521254)(91,0.26626661570794113)(92,0.2652808226975902)(93,0.26432329313542136)(94,0.2633929357268686)(95,0.26248871076053365)(96,0.26160962746462607)(97,0.2607547414815383)(98,0.2599231524598289)(99,0.25911400176179966)(100,0.2583264702840196)(101,0.2575597763875459)(102,0.25681317393415126)(103,0.2560859504245781)(104,0.2553774252346584)(105,0.2546869479450477)(106,0.2540138967603044)(107,0.25335767701307776)(108,0.25271771974924756)(109,0.25209348038996476)(110,0.25148443746667587)(111,0.2508900914253572)(112,0.2503099634963477)(113,0.24974359462632673)(114,0.24919054446915048)(115,0.24865039043242795)(116,0.24812272677687325)(117,0.24760716376563224)(118,0.24710332686093042)(119,0.24661085596553148)(120,0.24612940470663347)(121,0.24565863975995675)(122,0.24519824021189507)(123,0.24474789695771693)(124,0.24430731213390267)(125,0.2438761985828016)(126,0.24345427934788136)(127,0.2430412871979224)(128,0.24263696417858938)(129,0.24224106118987848)(130,0.24185333758800967)(131,0.2414735608103924)(132,0.24110150602235453)(133,0.24073695578437937)(134,0.2403796997386515)(135,0.24002953431376367)(136,0.2396862624464884)(137,0.23934969331956976)(138,0.23901964211453916)(139,0.23869592977860687)(140,0.23837838280473103)(141,0.23806683302401138)(142,0.2377611174096021)(143,0.23746107789138346)(144,0.23716656118067408)(145,0.23687741860431202)(146,0.23659350594746983)(147,0.23631468330461147)(148,0.2360408149380331)(149,0.23577176914346992)(150,0.23550741812227985)(151,0.23524763785974948)(152,0.23499230800909535)(153,0.2347413117807649)(154,0.23449453583665933)(155,0.23425187018893362)(156,0.23401320810304568)(157,0.23377844600474587)(158,0.23354748339072354)(159,0.23332022274264105)(160,0.2330965694443025)(161,0.23287643170172406)(162,0.2326597204658861)(163,0.23244634935796316)(164,0.23223623459684267)(165,0.23202929492875604)(166,0.23182545155886222)(167,0.23162462808463366)(168,0.23142675043091077)(169,0.23123174678650166)(170,0.23103954754221623)(171,0.23085008523023592)(172,0.2306632944647315)(173,0.2304791118836506)(174,0.23029747609160944)(175,0.23011832760382944)(176,0.22994160879106917)(177,0.22976726382551232)(178,0.22959523862757392)(179,0.22942548081360145)(180,0.22925793964444488)(181,0.22909256597488156)(182,0.22892931220388177)(183,0.2287681322257062)(184,0.2286089813818302)(185,0.22845181641369092)(186,0.22829659541625605)(187,0.22814327779241403)(188,0.2279918242081889)(189,0.22784219654877957)(190,0.2276943578754288)(191,0.22754827238312442)(192,0.22740390535913635)(193,0.2272612231423935)(194,0.2271201930837059)(195,0.22698078350683332)(196,0.22684296367040796)(197,0.22670670373071344)(198,0.22657197470532628)(199,0.22643874843762196)(200,0.2263069975621539)(201,0.22617669547090832)(202,0.22604781628044035)(203,0.22592033479989845)(204,0.22579422649994121)(205,0.22566946748255515)(206,0.22554603445177604)(207,0.22542390468532475)(208,0.2253030560071585)(209,0.22518346676094908)(210,0.22506511578448976)(211,0.2249479823850385)(212,0.22483204631560166)(213,0.224717287752163)(214,0.2246036872718607)(215,0.2244912258321162)(216,0.22437988475071344)(217,0.22426964568683191)(218,0.22416049062302928)(219,0.22405240184817235)(220,0.22394536194130946)(221,0.2238393537564822)(222,0.2237343604084613)(223,0.2236303652594027)(224,0.22352735190640882)(225,0.22342530416997944)(226,0.22332420608333883)(227,0.2232240418826177)(228,0.22312479599787235)(229,0.22302645304491597)(230,0.2229289978179399)(231,0.22283241528289846)(232,0.22273669057162757)(233,0.22264180897667124)(234,0.22254775594678125)(235,0.22245451708306097)(236,0.22236207813571604)(237,0.2222704250013822)(238,0.22217954372098944)(239,0.2220894204781297)(240,0.22200004159788977)(241,0.22191139354611214)(242,0.22182346292904612)(243,0.22173623649335156)(244,0.22164970112641755)(245,0.22156384385695896)(246,0.22147865185585328)(247,0.22139411243718268)(248,0.2213102130594439)(249,0.22122694132689472)(250,0.2211442849909989)(251,0.22106223195194216)(252,0.22098077026018592)(253,0.22089988811802927)(254,0.22081957388115375)(255,0.22073981606012236)(256,0.2206606033218108)(257,0.22058192449074795)(258,0.2205037685503457)(259,0.22042612464399935)(260,0.22034898207604328)(261,0.22027233031254742)(262,0.22019615898194228)(263,0.22012045787546317)(264,0.2200452169474042)(265,0.21997042631517946)(266,0.219896076259182)(267,0.21982215722244364)(268,0.21974865981009203)(269,0.21967557478860764)(270,0.21960289308488276)(271,0.21953060578508735)(272,0.2194587041333471)
    };
 
\addplot[
    color=black,
    ]
    coordinates {
    (0,0.9862946995742988)(1,0.9292267495736011)(2,0.882434716305076)(3,0.8448333510928094)(4,0.8136784380186598)(5,0.7862725327067023)(6,0.761084039309958)(7,0.7373358881794495)(8,0.7146227386859924)(9,0.6927180936314923)(10,0.671486209214505)(11,0.6508426535646221)(12,0.6307370912731013)(13,0.6111449222846678)(14,0.5920612822436897)(15,0.5734958081486415)(16,0.5554691004759265)(17,0.5380114381921757)(18,0.521162475718758)(19,0.504969766364942)(20,0.4894849279213874)(21,0.47475797452487695)(22,0.46083131100254104)(23,0.44773476697863834)(24,0.4354824704253906)(25,0.4240718743780736)(26,0.41348483181618806)(27,0.40369017223391607)(28,0.39464697644457936)(29,0.3863078406945292)(30,0.37862173028629065)(31,0.3715363033324368)(32,0.36499972692211624)(33,0.3589620419711725)(34,0.3533761277429245)(35,0.3481983131915629)(36,0.3433886878199722)(37,0.33891117269279664)(38,0.334733415343476)(39,0.33082656821763223)(40,0.32716500070241383)(41,0.323725982841148)(42,0.3204893672068892)(43,0.3174372856450346)(44,0.31455387019998793)(45,0.3118250023780855)(46,0.30923809155063015)(47,0.30678188129571216)(48,0.3044462814017441)(49,0.302222222787721)(50,0.30010153250319294)(51,0.29807682609586156)(52,0.2961414148721032)(53,0.2942892258596212)(54,0.29251473257205185)(55,0.29081289495040974)(56,0.28917910710453715)(57,0.28760915169505336)(58,0.28609915998254576)(59,0.2846455767280628)(60,0.28324512926053225)(61,0.28189480013608004)(62,0.28059180290478686)(63,0.27933356057534325)(64,0.2781176864300737)(65,0.2769419668942401)(66,0.2758043462063262)(67,0.2747029126717456)(68,0.27363588631239844)(69,0.272601607749764)(70,0.27159852818060787)(71,0.27062520032256837)(72,0.2696802702224328)(73,0.26876246983323265)(74,0.2678706102777661)(75,0.267003575726063)(76,0.26616031782290167)(77,0.2653398506089437)(78,0.2645412458855612)(79,0.2637636289791049)(80,0.2630061748653308)(81,0.26226810461905703)(82,0.26154868215794624)(83,0.26084721125267135)(84,0.2601630327786852)(85,0.2594955221874268)(86,0.258844087177104)(87,0.25820816554523357)(88,0.2575872232069267)(89,0.2569807523645122)(90,0.2563882698155099)(91,0.2558093153872355)(92,0.2552434504874424)(93,0.2546902567614115)(94,0.2541493348467971)(95,0.25362030321833856)(96,0.2531027971152639)(97,0.2525964675448576)(98,0.25210098035623996)(99,0.2516160153789247)(100,0.25114126562119266)(101,0.2506764365237334)(102,0.25022124526439415)(103,0.24977542011021484)(104,0.24933869981323883)(105,0.24891083304687464)(106,0.24849157787983445)(107,0.24808070128491308)(108,0.24767797868007987)(109,0.24728319349954986)(110,0.2468961367926787)(111,0.2465166068486857)(112,0.24614440884535974)(113,0.24577935452003713)(114,0.24542126186126642)(115,0.24506995481969435)(116,0.24472526303680583)(117,0.24438702159026007)(118,0.24405507075464775)(119,0.24372925577658283)(120,0.2434094266631224)(121,0.2430954379825779)(122,0.2427871486768518)(123,0.24248442188449576)(124,0.24218712477374596)(125,0.24189512838484534)(126,0.2416083074810138)(127,0.2413265404074768)(128,0.24104970895800137)(129,0.2407776982484383)(130,0.24051039659679782)(131,0.24024769540942925)(132,0.23998948907290332)(133,0.2397356748512273)(134,0.23948615278805283)(135,0.2392408256135583)(136,0.23899959865571663)(137,0.23876237975567616)(138,0.23852907918700808)(139,0.23829960957858448)(140,0.23807388584087957)(141,0.23785182509548894)(142,0.23763334660768765)(143,0.23741837172185346)(144,0.23720682379959757)(145,0.2369986281604524)(146,0.23679371202498137)(147,0.23659200446017875)(148,0.23639343632703871)(149,0.23619794023018262)(150,0.23600545046943522)(151,0.23581590299325145)(152,0.2356292353538994)(153,0.23544538666430911)(154,0.23526429755650632)(155,0.23508591014154787)(156,0.23491016797088654)(157,0.23473701599909372)(158,0.23456640054787112)(159,0.23439826927128898)(160,0.23423257112218884)(161,0.23406925631969444)(162,0.2339082763177747)(163,0.23374958377480748)(164,0.23359313252409455)(165,0.23343887754528206)(166,0.23328677493663869)(167,0.23313678188815412)(168,0.23298885665541352)(169,0.2328429585342135)(170,0.23269904783588058)(171,0.23255708586326204)(172,0.23241703488735344)(173,0.23227885812453497)(174,0.23214251971438815)(175,0.23200798469806364)(176,0.23187521899717822)(177,0.23174418939321437)(178,0.23161486350740174)(179,0.2314872097810583)(180,0.23136119745637201)(181,0.2312367965576047)(182,0.23111397787269974)(183,0.23099271293527787)(184,0.23087297400700568)(185,0.23075473406032246)(186,0.23063796676151077)(187,0.2305226464541)(188,0.23040874814258935)(189,0.23029624747647945)(190,0.23018512073460215)(191,0.23007534480973926)(192,0.2299668971935194)(193,0.22985975596158542)(194,0.22975389975902394)(195,0.2296493077860488)(196,0.22954595978393094)(197,0.22944383602116913)(198,0.2293429172798929)(199,0.22924318484249334)(200,0.2291446204784752)(201,0.22904720643152424)(202,0.2289509254067858)(203,0.22885576055834886)(204,0.22876169547693154)(205,0.22866871417776238)(206,0.22857680108865633)(207,0.22848594103827713)(208,0.22839611924458794)(209,0.2283073213034816)(210,0.22821953317759175)(211,0.2281327411852795)(212,0.22804693198979348)(213,0.22796209258860287)(214,0.22787821030289848)(215,0.2277952727672614)(216,0.22771326791949908)(217,0.2276321839906443)(218,0.22755200949511936)(219,0.2274727332210615)(220,0.22739434422081187)(221,0.22731683180156437)(222,0.22724018551617792)(223,0.22716439515414832)(224,0.22708945073274298)(225,0.2270153424882968)(226,0.2269420608676717)(227,0.22686959651987873)
    };
 
\addplot[
    color=yellow,
    ]
    coordinates {
    (0,1.0163520635876302)(1,0.9715576783462073)(2,0.9205369187439106)(3,0.8679646436325235)(4,0.8168882288800839)(5,0.7694458248906481)(6,0.7266444556109888)(7,0.688560096780039)(8,0.6548537336417433)(9,0.6250854252111531)(10,0.5988165299043616)(11,0.5756246211520939)(12,0.5551044895013566)(13,0.536874928767999)(14,0.5205887981755067)(15,0.5059409664332966)(16,0.4926716792820615)(17,0.4805656170590064)(18,0.4694480543311167)(19,0.4591795139290888)(20,0.44964987469685164)(21,0.44077251586399724)(22,0.43247887375278077)(23,0.4247136786778323)(24,0.41743105261415575)(25,0.41059155334247405)(26,0.4041601487929881)(27,0.3981050054404711)(28,0.39239689554184737)(29,0.38700899195559263)(30,0.3819168359047845)(31,0.37709832098358753)(32,0.3725336103271377)(33,0.3682049676940082)(34,0.3640965230015154)(35,0.36019400777682403)(36,0.35648449370257046)(37,0.35295615738642994)(38,0.3495980835317019)(39,0.34640011005727195)(40,0.3433527130174087)(41,0.3404469258684642)(42,0.33767428603516514)(43,0.3350268013567665)(44,0.3324969295149654)(45,0.3300775646706739)(46,0.3277620269648761)(47,0.32554405199023195)(48,0.32341777860763027)(49,0.3213777344563107)(50,0.31941881916694925)(51,0.31753628567260644)(52,0.3157257201877649)(53,0.31398302145884416)(54,0.31230437983832077)(55,0.3106862566418703)(56,0.309125364142453)(57,0.30761864645409576)(58,0.3061632614700371)(59,0.3047565639481836)(60,0.3033960897814513)(61,0.30207954144981597)(62,0.3008047746223167)(63,0.2995697858583192)(64,0.29837270134571625)(65,0.29721176660749904)(66,0.2960853371057049)(67,0.29499186967195945)(68,0.29392991469580354)(69,0.2928981090050995)(70,0.2918951693765869)(71,0.29091988661881313)(72,0.28997112017395205)(73,0.2890477931893302)(74,0.28814888801367683)(75,0.28727344207714534)(76,0.28642054411797335)(77,0.28558933072223125)(78,0.2847789831464277)(79,0.2839887243958093)(80,0.28321781653398986)(81,0.28246555820209346)(82,0.2817312823278983)(83,0.2810143540075416)(84,0.28031416854419927)(85,0.27963014962981386)(86,0.2789617476574117)(87,0.2783084381528602)(88,0.2776697203160693)(89,0.2770451156626607)(90,0.27643416675803245)(91,0.2758364360365348)(92,0.27525150469917853)(93,0.2746789716839118)(94,0.2741184527030454)(95,0.27356957934289494)(96,0.2730319982211275)(97,0.27250537019768867)(98,0.27198936963551934)(99,0.2714836837075772)(100,0.27098801174694953)(101,0.27050206463708926)(102,0.27002556423942653)(103,0.2695582428558124)(104,0.26909984272343235)(105,0.268650115539994)(106,0.2682088220171529)(107,0.26777573146027533)(108,0.2673506213727721)(109,0.2669332770833595)(110,0.26652349139471065)(111,0.266121064252072)(112,0.26572580243051114)(113,0.2653375192395564)(114,0.26495603424407194)(115,0.2645811730002911)(116,0.2642127668060044)(117,0.2638506524639701)(118,0.2634946720576748)(119,0.26314467273863795)(120,0.2628005065245072)(121,0.2624620301072441)(122,0.26212910467075223)(123,0.26180159571734374)(124,0.261479372902484)(125,0.26116230987729566)(126,0.2608502841383411)(127,0.2605431768842378)(128,0.26024087287869163)(129,0.25994326031957027)(130,0.2596502307136603)(131,0.25936167875678395)(132,0.2590775022189732)(133,0.25879760183442413)(134,0.25852188119597425)(135,0.2582502466538665)(136,0.25798260721858035)(137,0.2577188744675309)(138,0.25745896245544625)(139,0.2572027876282549)(140,0.2569502687403205)(141,0.25670132677488045)(142,0.25645588486754706)(143,0.25621386823274916)(144,0.25597520409299085)(145,0.2557398216108209)(146,0.2555076518234062)(147,0.2552786275796116)(148,0.2550526834794956)(149,0.2548297558161323)(150,0.2546097825196781)(151,0.25439270310360146)(152,0.25417845861300026)(153,0.2539669915749341)(154,0.25375824595069724)(155,0.25355216708996664)(156,0.25334870168675633)(157,0.2531477977371119)(158,0.25294940449848324)(159,0.25275347245071333)(160,0.2525599532585798)(161,0.25236879973583354)(162,0.2521799658106743)(163,0.2519934064926066)(164,0.2518090778406223)(165,0.2516269369326544)(166,0.25144694183625194)(167,0.2512690515804224)(168,0.251093226128596)(169,0.25091942635266123)(170,0.25074761400802653)(171,0.2505777517096649)(172,0.2504098029090965)(173,0.25024373187226956)(174,0.25007950365829973)(175,0.24991708409902877)(176,0.24975643977936665)(177,0.2495975380183826)(178,0.24944034685110977)(179,0.2492848350110319)(180,0.24913097191322173)(181,0.24897872763809928)(182,0.24882807291578218)(183,0.24867897911100098)(184,0.24853141820855126)(185,0.24838536279925674)(186,0.2482407860664197)(187,0.24809766177273346)(188,0.24795596424763272)(189,0.2478156683750606)(190,0.24767674958162847)(191,0.2475391838251489)(192,0.24740294758351966)(193,0.24726801784393843)(194,0.24713437209242983)(195,0.24700198830366416)(196,0.24687084493105077)
    };
 

    \legend{100, 200, 300, 400, 500, 600, }
 
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Zmiana wartości funkcji kosztu w zależności od rozmiaru warstwy ukrytej}
\label{fig:hidden_layer_loss}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
width=\textwidth,
height=0.6\textwidth,
    xlabel={Epoka},
    ylabel={Trafność rozpoznawania cyfr},
    legend pos=south east,
    ymajorgrids=true,
    grid style=dashed,
]
 
\addplot[
    color=blue,
    ]
    coordinates {
    (0,0.093)(1,0.1179)(2,0.1468)(3,0.1775)(4,0.1975)(5,0.2131)(6,0.2271)(7,0.2393)(8,0.2552)(9,0.2711)(10,0.2904)(11,0.309)(12,0.3278)(13,0.3493)(14,0.3676)(15,0.3856)(16,0.4038)(17,0.4191)(18,0.4352)(19,0.4509)(20,0.4661)(21,0.4786)(22,0.4911)(23,0.5038)(24,0.5146)(25,0.5236)(26,0.5334)(27,0.5436)(28,0.5539)(29,0.5642)(30,0.5759)(31,0.5842)(32,0.5925)(33,0.6028)(34,0.6103)(35,0.6211)(36,0.6272)(37,0.6351)(38,0.6421)(39,0.6479)(40,0.6561)(41,0.6623)(42,0.669)(43,0.6749)(44,0.6805)(45,0.6845)(46,0.689)(47,0.6943)(48,0.6997)(49,0.7059)(50,0.7101)(51,0.7149)(52,0.7182)(53,0.7207)(54,0.725)(55,0.728)(56,0.731)(57,0.7335)(58,0.7371)(59,0.7399)(60,0.7437)(61,0.7466)(62,0.7484)(63,0.7502)(64,0.7522)(65,0.7539)(66,0.7562)(67,0.7581)(68,0.7603)(69,0.7621)(70,0.7644)(71,0.7659)(72,0.7671)(73,0.7686)(74,0.7693)(75,0.7714)(76,0.7713)(77,0.7723)(78,0.7735)(79,0.7745)(80,0.7763)(81,0.777)(82,0.7775)(83,0.7788)(84,0.779)(85,0.7787)(86,0.7791)(87,0.7791)(88,0.7791)(89,0.7791)(90,0.7796)(91,0.7802)(92,0.7801)(93,0.7801)(94,0.7806)(95,0.7812)(96,0.7813)(97,0.7804)(98,0.7796)(99,0.7797)(100,0.7791)(101,0.7792)(102,0.7787)(103,0.7778)(104,0.777)(105,0.7765)(106,0.7758)(107,0.7762)(108,0.7756)(109,0.7758)(110,0.775)(111,0.7752)(112,0.7746)(113,0.7743)(114,0.7739)(115,0.7724)(116,0.7723)(117,0.7719)(118,0.7721)(119,0.7712)(120,0.7708)(121,0.7711)(122,0.7715)(123,0.7711)(124,0.7704)(125,0.7702)(126,0.7685)(127,0.7677)(128,0.7671)(129,0.7666)(130,0.7675)(131,0.7671)(132,0.766)(133,0.7658)(134,0.765)(135,0.7642)(136,0.7634)(137,0.7631)(138,0.7626)(139,0.7625)(140,0.7618)(141,0.761)(142,0.7606)(143,0.7595)(144,0.7595)(145,0.759)
    };
 
\addplot[
    color=green,
    ]
    coordinates {
    (0,0.087)(1,0.1573)(2,0.1901)(3,0.2179)(4,0.243)(5,0.263)(6,0.2836)(7,0.3004)(8,0.3178)(9,0.3308)(10,0.3464)(11,0.36)(12,0.3761)(13,0.3913)(14,0.4053)(15,0.422)(16,0.4381)(17,0.4533)(18,0.47)(19,0.4851)(20,0.5002)(21,0.5134)(22,0.5262)(23,0.5389)(24,0.5524)(25,0.5647)(26,0.5769)(27,0.5869)(28,0.597)(29,0.6066)(30,0.6145)(31,0.6227)(32,0.6295)(33,0.6353)(34,0.6414)(35,0.6483)(36,0.6541)(37,0.6596)(38,0.6635)(39,0.6681)(40,0.6724)(41,0.6749)(42,0.6792)(43,0.6836)(44,0.6876)(45,0.6911)(46,0.6956)(47,0.6983)(48,0.7039)(49,0.7076)(50,0.712)(51,0.7175)(52,0.7216)(53,0.7265)(54,0.7303)(55,0.7361)(56,0.7435)(57,0.7479)(58,0.7519)(59,0.7549)(60,0.7585)(61,0.7618)(62,0.7664)(63,0.7707)(64,0.775)(65,0.7777)(66,0.7809)(67,0.7841)(68,0.7871)(69,0.7894)(70,0.7906)(71,0.7922)(72,0.794)(73,0.7965)(74,0.7975)(75,0.7997)(76,0.802)(77,0.8034)(78,0.8056)(79,0.8067)(80,0.8079)(81,0.8094)(82,0.811)(83,0.8113)(84,0.8124)(85,0.8138)(86,0.8147)(87,0.8152)(88,0.816)(89,0.8166)(90,0.8176)(91,0.8184)(92,0.8185)(93,0.8193)(94,0.8195)(95,0.8209)(96,0.8215)(97,0.8226)(98,0.8234)(99,0.8238)(100,0.8245)(101,0.8252)(102,0.8253)(103,0.8259)(104,0.8268)(105,0.8272)(106,0.8277)(107,0.8276)(108,0.8285)(109,0.8294)(110,0.8292)(111,0.8291)(112,0.8296)(113,0.8303)(114,0.8306)(115,0.831)(116,0.8308)(117,0.8321)(118,0.8327)(119,0.833)(120,0.8331)(121,0.8326)(122,0.8325)(123,0.8325)(124,0.8324)(125,0.8325)(126,0.8319)(127,0.8319)(128,0.8322)(129,0.8329)(130,0.8329)(131,0.8334)(132,0.833)(133,0.833)(134,0.833)(135,0.833)(136,0.8337)(137,0.834)(138,0.8341)(139,0.8342)(140,0.8345)(141,0.8344)(142,0.8341)(143,0.8346)(144,0.8348)(145,0.835)(146,0.8348)(147,0.8345)(148,0.8353)(149,0.8353)(150,0.8357)(151,0.836)(152,0.8358)(153,0.8357)(154,0.8357)(155,0.8355)(156,0.8357)(157,0.8352)(158,0.8348)(159,0.835)(160,0.8352)(161,0.835)(162,0.8355)(163,0.8356)(164,0.8356)(165,0.8358)(166,0.8358)(167,0.836)(168,0.8359)(169,0.8358)(170,0.8358)(171,0.8357)(172,0.836)(173,0.836)(174,0.8359)(175,0.8354)(176,0.8354)(177,0.8354)(178,0.8349)(179,0.8343)(180,0.8338)(181,0.8331)(182,0.8333)(183,0.8335)(184,0.8332)(185,0.8332)(186,0.8332)(187,0.833)(188,0.8325)(189,0.8321)(190,0.8317)(191,0.831)(192,0.8306)(193,0.8303)(194,0.8299)(195,0.8303)(196,0.8301)(197,0.8299)(198,0.8296)(199,0.8295)(200,0.8286)(201,0.8287)(202,0.8283)(203,0.8275)(204,0.8273)(205,0.827)(206,0.8265)(207,0.8259)(208,0.8258)(209,0.8249)(210,0.8243)(211,0.8239)(212,0.8235)(213,0.8233)(214,0.8227)(215,0.8224)(216,0.822)(217,0.821)(218,0.821)(219,0.8207)(220,0.821)(221,0.8202)(222,0.8195)(223,0.8191)(224,0.8187)(225,0.8183)(226,0.8178)(227,0.8168)(228,0.8159)(229,0.8158)(230,0.8151)(231,0.8138)(232,0.8133)(233,0.8122)(234,0.8105)(235,0.8104)(236,0.8091)(237,0.8083)(238,0.8079)(239,0.807)(240,0.8057)(241,0.8042)
    };
 
\addplot[
    color=red,
    ]
    coordinates {
    (0,0.0871)(1,0.0916)(2,0.0999)(3,0.1109)(4,0.1229)(5,0.1347)(6,0.1493)(7,0.165)(8,0.1887)(9,0.2164)(10,0.2548)(11,0.2965)(12,0.3245)(13,0.3476)(14,0.3651)(15,0.3833)(16,0.4025)(17,0.4206)(18,0.4348)(19,0.4515)(20,0.468)(21,0.4833)(22,0.4985)(23,0.5154)(24,0.5293)(25,0.5419)(26,0.554)(27,0.5677)(28,0.5817)(29,0.5973)(30,0.61)(31,0.6196)(32,0.6312)(33,0.6402)(34,0.6507)(35,0.6618)(36,0.6705)(37,0.6804)(38,0.6883)(39,0.6965)(40,0.7031)(41,0.7107)(42,0.7169)(43,0.7236)(44,0.7293)(45,0.7346)(46,0.74)(47,0.7442)(48,0.7483)(49,0.7526)(50,0.7564)(51,0.7601)(52,0.764)(53,0.7667)(54,0.77)(55,0.7728)(56,0.7754)(57,0.7784)(58,0.7811)(59,0.7827)(60,0.7849)(61,0.7868)(62,0.7885)(63,0.791)(64,0.7929)(65,0.7951)(66,0.7968)(67,0.799)(68,0.8013)(69,0.8026)(70,0.8052)(71,0.8068)(72,0.808)(73,0.8091)(74,0.8103)(75,0.8113)(76,0.8125)(77,0.8134)(78,0.8147)(79,0.8154)(80,0.8155)(81,0.8159)(82,0.8166)(83,0.8169)(84,0.8179)(85,0.8184)(86,0.819)(87,0.8197)(88,0.8204)(89,0.8217)(90,0.8226)(91,0.8239)(92,0.8243)(93,0.8246)(94,0.8253)(95,0.8258)(96,0.8265)(97,0.8272)(98,0.8275)(99,0.8285)(100,0.8291)(101,0.8304)(102,0.8308)(103,0.8311)(104,0.8314)(105,0.8318)(106,0.8322)(107,0.8331)(108,0.8335)(109,0.8337)(110,0.8341)(111,0.8345)(112,0.8346)(113,0.8353)(114,0.8351)(115,0.8356)(116,0.8357)(117,0.8359)(118,0.8361)(119,0.8358)(120,0.8362)(121,0.8366)(122,0.8369)(123,0.837)(124,0.8372)(125,0.8378)(126,0.8378)(127,0.8377)(128,0.8377)(129,0.8376)(130,0.8379)(131,0.8379)(132,0.8379)(133,0.8383)(134,0.8387)(135,0.839)(136,0.8389)(137,0.8391)(138,0.8397)(139,0.8401)(140,0.8401)(141,0.84)(142,0.84)(143,0.8403)(144,0.8405)(145,0.8409)(146,0.8411)(147,0.8413)(148,0.8414)(149,0.8416)(150,0.8413)(151,0.8416)(152,0.842)(153,0.8423)(154,0.8424)(155,0.8427)(156,0.8431)(157,0.8432)(158,0.8433)(159,0.8435)(160,0.8436)(161,0.8437)(162,0.8437)(163,0.8436)(164,0.8437)(165,0.8437)(166,0.8439)(167,0.8439)(168,0.8445)(169,0.8447)(170,0.8448)(171,0.8446)(172,0.8449)(173,0.845)(174,0.8452)(175,0.8451)(176,0.8452)(177,0.8456)(178,0.8457)(179,0.8457)(180,0.8462)(181,0.8464)(182,0.8465)(183,0.8464)(184,0.8468)(185,0.847)(186,0.8471)(187,0.8472)(188,0.8471)(189,0.8471)(190,0.8473)(191,0.847)(192,0.8469)(193,0.8471)(194,0.8472)(195,0.8472)(196,0.8469)(197,0.847)(198,0.8474)(199,0.8472)(200,0.8469)(201,0.847)(202,0.8471)(203,0.847)(204,0.847)(205,0.8471)(206,0.8472)(207,0.8474)(208,0.8473)(209,0.8474)(210,0.8472)(211,0.8474)(212,0.8473)(213,0.8472)(214,0.8475)(215,0.8475)(216,0.8477)(217,0.8479)(218,0.8478)(219,0.8478)(220,0.8481)(221,0.8479)(222,0.848)(223,0.8477)(224,0.8475)(225,0.8477)(226,0.8477)(227,0.8476)(228,0.8475)(229,0.8479)(230,0.8478)(231,0.8479)(232,0.848)(233,0.848)(234,0.848)(235,0.8482)(236,0.8485)(237,0.8481)(238,0.8483)(239,0.8485)(240,0.8485)(241,0.8486)(242,0.8491)(243,0.8493)(244,0.8492)(245,0.8495)(246,0.8495)(247,0.8497)(248,0.8498)(249,0.8499)(250,0.8498)(251,0.8499)(252,0.85)(253,0.8502)(254,0.8502)(255,0.8503)(256,0.8503)(257,0.8505)(258,0.8502)(259,0.85)(260,0.8502)(261,0.8504)(262,0.8504)(263,0.8502)(264,0.8504)(265,0.8505)(266,0.8507)(267,0.8508)(268,0.8508)(269,0.8507)(270,0.8509)(271,0.8509)(272,0.8513)(273,0.8515)(274,0.8518)(275,0.8517)(276,0.8518)(277,0.8518)(278,0.8518)(279,0.8517)(280,0.8517)(281,0.8519)(282,0.8519)(283,0.852)(284,0.8519)(285,0.8519)(286,0.8519)(287,0.8519)(288,0.8519)(289,0.852)(290,0.8521)(291,0.852)(292,0.8521)(293,0.8523)(294,0.8524)(295,0.8525)(296,0.8527)(297,0.8528)(298,0.8529)(299,0.8529)(300,0.853)(301,0.853)(302,0.853)(303,0.8532)(304,0.8532)(305,0.8532)(306,0.8533)(307,0.8532)(308,0.8533)(309,0.8535)(310,0.8533)(311,0.8533)(312,0.8534)(313,0.8536)(314,0.8535)(315,0.8535)(316,0.8537)(317,0.8539)(318,0.854)(319,0.8542)(320,0.8543)(321,0.8544)(322,0.8544)(323,0.8544)(324,0.8544)(325,0.8544)(326,0.8546)(327,0.8546)(328,0.8548)(329,0.8549)(330,0.8549)(331,0.8551)(332,0.855)(333,0.855)
    };
 
\addplot[
    color=brown,
    ]
    coordinates {
    (0,0.1593)(1,0.1828)(2,0.2083)(3,0.2305)(4,0.2558)(5,0.279)(6,0.3034)(7,0.3282)(8,0.3517)(9,0.3769)(10,0.3996)(11,0.4202)(12,0.4413)(13,0.4606)(14,0.4781)(15,0.4927)(16,0.5086)(17,0.5247)(18,0.54)(19,0.5528)(20,0.5638)(21,0.5748)(22,0.5862)(23,0.5969)(24,0.6062)(25,0.6152)(26,0.6211)(27,0.6278)(28,0.6345)(29,0.6402)(30,0.6475)(31,0.6547)(32,0.6598)(33,0.6668)(34,0.6731)(35,0.6782)(36,0.6827)(37,0.6874)(38,0.693)(39,0.6978)(40,0.7026)(41,0.7058)(42,0.7089)(43,0.7132)(44,0.7181)(45,0.7229)(46,0.7276)(47,0.7311)(48,0.7359)(49,0.7394)(50,0.7432)(51,0.7464)(52,0.7504)(53,0.7526)(54,0.756)(55,0.7586)(56,0.7616)(57,0.7639)(58,0.7659)(59,0.7674)(60,0.7703)(61,0.7726)(62,0.7749)(63,0.7762)(64,0.7783)(65,0.7796)(66,0.7809)(67,0.7827)(68,0.7847)(69,0.7859)(70,0.7882)(71,0.7897)(72,0.791)(73,0.7928)(74,0.7944)(75,0.7957)(76,0.7969)(77,0.7978)(78,0.799)(79,0.8003)(80,0.8017)(81,0.8026)(82,0.8028)(83,0.8036)(84,0.8049)(85,0.8054)(86,0.8063)(87,0.8075)(88,0.808)(89,0.8087)(90,0.8095)(91,0.81)(92,0.8109)(93,0.8119)(94,0.8128)(95,0.8136)(96,0.8143)(97,0.8153)(98,0.8163)(99,0.8168)(100,0.8172)(101,0.8176)(102,0.8179)(103,0.8184)(104,0.8192)(105,0.8197)(106,0.8199)(107,0.8207)(108,0.8208)(109,0.8215)(110,0.8221)(111,0.8222)(112,0.8224)(113,0.8227)(114,0.8232)(115,0.8237)(116,0.824)(117,0.8244)(118,0.8246)(119,0.8246)(120,0.8246)(121,0.8252)(122,0.8254)(123,0.8259)(124,0.8266)(125,0.8268)(126,0.8268)(127,0.827)(128,0.8271)(129,0.8273)(130,0.8274)(131,0.8281)(132,0.8284)(133,0.8288)(134,0.8286)(135,0.8287)(136,0.8292)(137,0.8294)(138,0.8297)(139,0.8295)(140,0.83)(141,0.8303)(142,0.8303)(143,0.8301)(144,0.8305)(145,0.831)(146,0.8313)(147,0.8314)(148,0.8317)(149,0.8322)(150,0.8327)(151,0.8331)(152,0.8335)(153,0.834)(154,0.8341)(155,0.8343)(156,0.8344)(157,0.8346)(158,0.8344)(159,0.8341)(160,0.8346)(161,0.8347)(162,0.8349)(163,0.8348)(164,0.8352)(165,0.8355)(166,0.8354)(167,0.8361)(168,0.8364)(169,0.8364)(170,0.837)(171,0.8373)(172,0.8376)(173,0.8376)(174,0.8377)(175,0.838)(176,0.8382)(177,0.8382)(178,0.838)(179,0.8382)(180,0.8383)(181,0.8383)(182,0.8384)(183,0.8387)(184,0.8387)(185,0.8387)(186,0.8386)(187,0.8386)(188,0.8389)(189,0.839)(190,0.8389)(191,0.8389)(192,0.839)(193,0.8394)(194,0.8394)(195,0.8395)(196,0.8395)(197,0.8397)(198,0.8399)(199,0.84)(200,0.84)(201,0.8399)(202,0.8403)(203,0.8404)(204,0.8404)(205,0.8407)(206,0.8411)(207,0.8413)(208,0.8416)(209,0.8418)(210,0.8416)(211,0.8416)(212,0.842)(213,0.8422)(214,0.8424)(215,0.8427)(216,0.8429)(217,0.8429)(218,0.8431)(219,0.8432)(220,0.8433)(221,0.8433)(222,0.8433)(223,0.8435)(224,0.8437)(225,0.8441)(226,0.8443)(227,0.8444)(228,0.8443)(229,0.8443)(230,0.8444)(231,0.8445)(232,0.8446)(233,0.8446)(234,0.8447)(235,0.8446)(236,0.8445)(237,0.8446)(238,0.8445)(239,0.8447)(240,0.8447)(241,0.8448)(242,0.845)(243,0.8451)(244,0.8452)(245,0.8455)(246,0.8454)(247,0.8455)(248,0.8455)(249,0.8456)(250,0.8459)(251,0.8461)(252,0.8461)(253,0.8458)(254,0.8459)(255,0.8459)(256,0.8459)(257,0.8459)(258,0.846)(259,0.8461)(260,0.8461)(261,0.846)(262,0.8458)(263,0.8458)(264,0.8458)(265,0.846)(266,0.8461)(267,0.8461)(268,0.8461)(269,0.846)(270,0.8461)(271,0.8462)(272,0.8462)
    };
 
\addplot[
    color=black,
    ]
    coordinates {
    (0,0.2047)(1,0.2556)(2,0.2989)(3,0.3318)(4,0.3577)(5,0.3797)(6,0.4018)(7,0.421)(8,0.4395)(9,0.4576)(10,0.4737)(11,0.4899)(12,0.508)(13,0.5262)(14,0.5414)(15,0.5554)(16,0.5713)(17,0.5862)(18,0.601)(19,0.6175)(20,0.6318)(21,0.6444)(22,0.6572)(23,0.67)(24,0.68)(25,0.6902)(26,0.6984)(27,0.7071)(28,0.7145)(29,0.7204)(30,0.7263)(31,0.733)(32,0.7388)(33,0.7426)(34,0.7474)(35,0.7509)(36,0.7546)(37,0.7586)(38,0.7622)(39,0.7638)(40,0.7673)(41,0.7703)(42,0.7723)(43,0.7751)(44,0.7769)(45,0.7783)(46,0.7799)(47,0.7812)(48,0.7831)(49,0.785)(50,0.7869)(51,0.7887)(52,0.7903)(53,0.791)(54,0.7922)(55,0.7937)(56,0.7943)(57,0.7952)(58,0.7968)(59,0.7979)(60,0.799)(61,0.8004)(62,0.8012)(63,0.8022)(64,0.8034)(65,0.8037)(66,0.8042)(67,0.8054)(68,0.806)(69,0.8064)(70,0.8075)(71,0.8082)(72,0.809)(73,0.8099)(74,0.8108)(75,0.8117)(76,0.8124)(77,0.8133)(78,0.8134)(79,0.8135)(80,0.8139)(81,0.8147)(82,0.8151)(83,0.8157)(84,0.8162)(85,0.8169)(86,0.8176)(87,0.8183)(88,0.8184)(89,0.819)(90,0.8193)(91,0.8196)(92,0.8203)(93,0.8209)(94,0.8213)(95,0.822)(96,0.8225)(97,0.8234)(98,0.8238)(99,0.824)(100,0.8245)(101,0.8249)(102,0.8253)(103,0.8261)(104,0.8267)(105,0.8266)(106,0.8268)(107,0.8273)(108,0.8276)(109,0.8279)(110,0.828)(111,0.828)(112,0.8285)(113,0.8291)(114,0.8296)(115,0.8297)(116,0.8299)(117,0.8301)(118,0.8303)(119,0.8305)(120,0.8311)(121,0.8311)(122,0.831)(123,0.8312)(124,0.8315)(125,0.8313)(126,0.8317)(127,0.8322)(128,0.8325)(129,0.8332)(130,0.8335)(131,0.8337)(132,0.8336)(133,0.8337)(134,0.8339)(135,0.834)(136,0.834)(137,0.8341)(138,0.8344)(139,0.8345)(140,0.8347)(141,0.8352)(142,0.8354)(143,0.8356)(144,0.8361)(145,0.8361)(146,0.8365)(147,0.8364)(148,0.8364)(149,0.8365)(150,0.8366)(151,0.8366)(152,0.8371)(153,0.837)(154,0.8372)(155,0.8372)(156,0.8373)(157,0.8376)(158,0.8377)(159,0.8377)(160,0.838)(161,0.8387)(162,0.8389)(163,0.8391)(164,0.839)(165,0.8391)(166,0.8391)(167,0.8393)(168,0.8395)(169,0.8396)(170,0.8398)(171,0.8398)(172,0.8397)(173,0.8396)(174,0.8396)(175,0.8396)(176,0.8399)(177,0.8401)(178,0.8401)(179,0.8401)(180,0.8398)(181,0.8398)(182,0.8398)(183,0.8401)(184,0.8402)(185,0.8401)(186,0.8403)(187,0.8403)(188,0.8402)(189,0.8402)(190,0.8403)(191,0.8402)(192,0.8403)(193,0.8403)(194,0.8401)(195,0.8406)(196,0.841)(197,0.841)(198,0.8411)(199,0.8413)(200,0.8415)(201,0.8416)(202,0.8416)(203,0.8417)(204,0.8417)(205,0.8418)(206,0.8419)(207,0.842)(208,0.842)(209,0.8424)(210,0.8425)(211,0.8424)(212,0.8426)(213,0.8426)(214,0.8425)(215,0.8423)(216,0.8424)(217,0.8425)(218,0.8425)(219,0.8425)(220,0.8426)(221,0.8428)(222,0.8429)(223,0.8429)(224,0.8429)(225,0.843)(226,0.8429)(227,0.843)
    };
 
\addplot[
    color=yellow,
    ]
    coordinates {
    (0,0.2191)(1,0.2499)(2,0.2877)(3,0.3298)(4,0.3687)(5,0.4062)(6,0.4442)(7,0.4771)(8,0.507)(9,0.5291)(10,0.5525)(11,0.5714)(12,0.5879)(13,0.6028)(14,0.6172)(15,0.6265)(16,0.6357)(17,0.6458)(18,0.6534)(19,0.6607)(20,0.6676)(21,0.6753)(22,0.6823)(23,0.688)(24,0.6929)(25,0.6972)(26,0.7028)(27,0.7061)(28,0.7118)(29,0.7157)(30,0.7199)(31,0.7227)(32,0.7269)(33,0.7315)(34,0.7352)(35,0.7378)(36,0.7403)(37,0.7432)(38,0.7464)(39,0.749)(40,0.7506)(41,0.7527)(42,0.7551)(43,0.757)(44,0.7587)(45,0.7612)(46,0.7629)(47,0.7642)(48,0.7661)(49,0.7672)(50,0.7687)(51,0.7706)(52,0.7721)(53,0.7738)(54,0.7749)(55,0.7763)(56,0.7769)(57,0.778)(58,0.7783)(59,0.7794)(60,0.7805)(61,0.7813)(62,0.7825)(63,0.7838)(64,0.7847)(65,0.7859)(66,0.7866)(67,0.7875)(68,0.7885)(69,0.7889)(70,0.7899)(71,0.7907)(72,0.7914)(73,0.7922)(74,0.7933)(75,0.794)(76,0.7952)(77,0.7956)(78,0.796)(79,0.7965)(80,0.7972)(81,0.7979)(82,0.7984)(83,0.799)(84,0.7994)(85,0.7998)(86,0.8009)(87,0.8013)(88,0.8019)(89,0.8023)(90,0.8026)(91,0.8033)(92,0.8034)(93,0.8035)(94,0.8043)(95,0.8046)(96,0.805)(97,0.8054)(98,0.8056)(99,0.8061)(100,0.8066)(101,0.807)(102,0.8075)(103,0.8083)(104,0.8088)(105,0.809)(106,0.8093)(107,0.8097)(108,0.8103)(109,0.811)(110,0.811)(111,0.8113)(112,0.811)(113,0.8114)(114,0.8122)(115,0.813)(116,0.8131)(117,0.8133)(118,0.8137)(119,0.8142)(120,0.8148)(121,0.8154)(122,0.8154)(123,0.8158)(124,0.8162)(125,0.8166)(126,0.8171)(127,0.8173)(128,0.8175)(129,0.8178)(130,0.818)(131,0.8181)(132,0.8184)(133,0.8185)(134,0.8188)(135,0.8188)(136,0.8189)(137,0.8189)(138,0.8192)(139,0.8195)(140,0.8196)(141,0.8196)(142,0.8198)(143,0.8199)(144,0.82)(145,0.8203)(146,0.8206)(147,0.8205)(148,0.8207)(149,0.8206)(150,0.8205)(151,0.8205)(152,0.8205)(153,0.8206)(154,0.8208)(155,0.8213)(156,0.8216)(157,0.8218)(158,0.822)(159,0.8221)(160,0.8222)(161,0.8222)(162,0.8223)(163,0.8224)(164,0.8224)(165,0.8224)(166,0.8227)(167,0.8232)(168,0.8231)(169,0.8233)(170,0.8233)(171,0.8234)(172,0.8236)(173,0.8237)(174,0.8238)(175,0.824)(176,0.824)(177,0.8241)(178,0.8244)(179,0.8244)(180,0.8245)(181,0.8246)(182,0.8247)(183,0.8248)(184,0.8247)(185,0.8248)(186,0.8251)(187,0.8252)(188,0.8252)(189,0.8257)(190,0.8258)(191,0.8259)(192,0.8261)(193,0.8264)(194,0.8265)(195,0.8265)(196,0.8268)
    };
 

    \legend{100, 200, 300, 400, 500, 600, }
 
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Zmiana skuteczności rozpoznawania cyfr w zależności od rozmiaru warstwy ukrytej}
\label{fig:hidden_layer_accuracy}
\end{figure}